紅會指血庫存量偏低 O+型為甚

香港紅十字會輸血服務中心公佈，周五只有835人捐血，成功收集638袋血液。由於現時血液需求持續高企，血庫存量已下降至偏低水平，特別是O正型血液，中心呼籲市民今個周末捐血。

中心指每日要1,100人捐血，才能夠保障全港醫院有足夠的血液，為病人輸血，但近期捐血人數一直未能達標，加上夏季流感高峰期提早來臨，令公立醫院急症室及內科病房使用率急增。

唔緊要啦 一個JR 鍵盤捐血都係番晒度啦

月經，血用左去邊，有無完整百份比？

我係O+喎
唔捐

+1

你咪第一個帶頭唔捐果個囉

真係俾我估中 一到暑假多左大陸人黎香港 共十字會又叫告急

唔好同隻JR認真 五毛狗黎 五毛緊係想香港人捐血俾大陸人用

捐肝都有人肯啦
求期搵個人扮有事咪得

O+

條撚樣原來係5毛!